社會氣氛已經緩和, 香港人權法案已沒有逼切性.

林鄭撤回方案後
市民由激進示威活動演變成手拖手全城大合唱
市民入夜後載歌載舞
更樂此不疲,大量新歌新曲新詞加入國歌侯補.
不同語言及演奏版本相繼出現
反映社會氣氛已經緩和
反映撤回方案十分可行
反映現時香港人權的落實已沒有逼切性
反映五大訢求, 並非缺一不可
此運動已到達可以歌舞昇平的階段
感謝數月來各單位的努力
令此場運動可順利提早結束
願榮光歸香港

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

721 831

睇埋星期六日先反啦

每個星期五 六 日先係主菜
樓主呢幾個月訓撚左定點

過埋915先講啦

咁早講定 因住連美國嘅人權法都唔過 到時大家做過嘅野一掃而空

五大訴求 缺一不可
915銅鑼灣見
我哋就咁放棄, 真係對唔住死咗嘅義士

而就算我哋想緩和, 香港公安都唔會比,
佢哋一定好似美國領事館個次咁
挑釁我哋
總之出去行街嘅就萬事小心

好撚垃圾，靜幾日叫緩和，人哋都係睇都係睇成個運動啦
好似你咁短視淨係睇呢幾日咩

咁叫緩和,??咪玩:LA!

請善用不推文回覆

同意！

淋奠初心女士，妳好
五大訴求，缺一不可

戇鳩完未
平日圍警署又話送頭
唱歌又話垃圾
咁平日做乜好？